覺唔覺VIU D廣告睇完會衝動去買，但CCTVB既就唔會

以前都唔睇廣告
但對住VIU TV既廣告入晒迷
利申：非打手

同細個睇亞視同一個廣告，播出嚟啲色水都有分別

+1

低級紅

之前朝早起身開96台睇波
佢有個小朋友串字比賽預告片
最尾用班小朋友串字砌咗個viutvsix出嚟
嗰下真係覺得好有創意

有啲...
硬係有啲嘢
就係有啲衝動想去買